義工團

有無義工團
探訪長者/露宿者 幫助小動物果類
想join下呢類活動
有既留tg thxxx

知道有個義工tg channel
但唔想幫人宣傳

介唔介意留tg 傾

你可以 search 好義配 好多機構定期揾義工

@bluegirlbeer6

You tg me, then I would send you the link of the channel

義工情報局 V.I.A

一個每天都會收集及發放香港義工活動的頻道。因發現不少義工都沒有渠道去找義工活動，而有需要義工的機構或團體相對地宣傳度也不足夠，所以希望透過自己空餘的時間，幫手收集並發放義工資訊，讓大家多一個更容易接觸義務工作的機會。

WhatsApp Channel：

Telegram Channel：

Facebook Page：